[gay] 浮生若夢的心事分享區 (37)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第21-29期於第29期內
第29期

第30期

第31期

第32期

第33期

第34期

第35期

第36期

今期禮物：

祝大家每一日都係第二人生

快到

點解個標題好似好熟口面

開新Post

我好中意浮生若夢呢個字架

啱啱讀完「春夜宴桃李園序」

留名

我都係

我係世界級廚神
我煮湯圓煮到啲湯圓爛左

渣ga

係咁多慢用

好多bear，但唔係隻隻靚

最後一張

我大包圍Cap
Bear都有再細分我唔理啦

好撚正

火車個張

張國榮首浮生若夢都好好聽！

岩岩又俾六相抽話我想做attention seeker
電影本來就係編劇想同大家分享既故事黎 觀眾睇完緊係有感受 有review 我想係度講有乜問題

做咩呀魯兄

睇完套野覺得呢套野抵佢攞咁多獎 每一幕都好難拍
套野個內容令到我勁唔開心
呢套野真係好岩d臭閪去睇

lm

雷巴功課做成點

你想係度講冇問題，問題係冇人想知

有兩張火車你講邊張先
兩張都好撚柒正

唔好再講了
有排做 要畫得靚但係又唔夠時間

你又知冇人想知?
出面個個夠屌個呀叔屌隻狗啦
但有冇人諗過隻狗可能好享受?

放肆左幾日 6pack 即刻冇咁現型

old news?

無野喵

圖呢

relax

好凍呀

扑野暖身

去club玩人肉沙甸魚

佢

今日要畫兩幅大 3張draft
我連一幅大嘅都未搞掂wtf

係真唔係呀

佩服識畫畫既你呀雷巴 冇科真係冇番d天份都唔得

點畫 點呀我D讀arT果班friend咁得閒

係

哪有...

你想要咪有囉 唔係咩

其實唔係好識 畫啲野未上到大雅之堂

其實都係 但我唔想

重點係除咗畫，仲有其他野要做 全部禮拜三交
我好似唔洗瞓了

咁樣對身體好咩………對創作都唔好啦

今次好多圖

自己save鐘意既拎黎打J

唔係開慣夜車就唔好突然開 其實開慣夜車都唔應該再開

火花不等愛人 變幻太多
應該珍惜過程 還是結果
各自天涯 差點越過
無奈在排隊的偏那麼多

唔睇片？

我都係，睇圖開心啲

片我都會睇
不過圖會有更多想像空間

圖得閒用黎欣賞 打J睇返片
有D圖好想粒seed

呢個左邊開我咩價都會即刻上房

我ff好差 都係俾預設劇情刺激下我就算

大家如果背隻成日冤住冤住咁痛可以點搞

標準答案：打J

放鬆身體，再拉根，反方向

同埋有陣時瞓覺個姿勢瞓得唔好都會痛

前晚訓得唔好搞到頸痛

瞓矮啲沈頭

幾時扑

究竟點解我條黑色返學皮帶會唔見左

搵到了

any pic

你做乜野

呢到係Linsapp

因為我星期五發現自己唔見左條皮帶
跟住我搵左成間房都冇
頭先再搵多次 係一個星期五搵過嘅箱裡面搵到

對身體唔好都要繼續做功課架 係咪先
好少通頂因爲個人頂唔順 但宜家通常趕功課就每晚瞓3-4個中

我個枕頭俾我訓扁左 反而唔好訓

同埋攬住啲嘢訓會令到你個脊椎平衡一啲
同埋攬住啲嘢訓會易啲訓著

蠢

有就好啦

好聽叫可愛
唔好聽就

另一部Iphone有10條長片每晚陪伴我

而識安排時間，同反映下情況

唔好聽叫天然呆

唔洗自己接喎

岩岩係將軍澳 見到馮允謙
果到叫POPCORN

條友成個路人咁完全唔顯眼 如果唔係著住渣跑衫完全認唔到

即係點

你唔係港島太子爺咩

休息要夠
淨係趕功課唔休息，功課質量都會下降
前提當然係做得切啦

港島窮人一個
今日午場得將軍澳有
有學生證折左都係講緊50蚊
俾得起

Kong

有daddy有熊

笑死 魯魯POST果幅圖上左報

個前提
我就快畫完一幅了
畫咗4個中

請點歌

火花不等人

別再為他流淚

千千闕歌

即係hk01小編係...

唉屌自膠

話唔定SEND呢樣野上山城SECRETS果個就係魯魯BB

笑，佢份人係咁

我讀左line alg好耐

你講緊個PROFESSOR?

晴天

Let! IT! GO~

仲有五個月暑假啦

仲有一年鬆啲就唔洗返工啦

其實讀唔到大學可以讀咩

唔好讀，你適合，等嫁

如果我真係男神樣我就可以姐
你估我係藍生呀

讀ASSO IVE

係I大

你有夜空

我想讀個啲啲人話唔讀都可以做個行

他是你的

我都想識魯魯

哈哈哈哈哈
真你識講野
我呢件垃圾都有人想識

去馬啦！

岩呀

regret he will.

試下咪知

係囉

留名跟進

呢套part 1 好精彩

你地推緊個後生仔去死

佢都唔介意

我未擔心你死所以

i大歡迎你

我想讀酒店 啲人話唔讀好過讀

讀咗易進修
升職機會大小小小小小小
揾工都易dddddddd

知足

煩咩呀
報咗有offer咪讀
無咪做嘢

好多東南亞人讀

瞓醒就

啲人話唔讀好過讀

莊莊

我之前屯門ive得毒撚同mk

酒店工作經驗重要個沙紙
做左酒店業差唔多3年

邊個係啲人

我都知呀 我都想做酒店

上網睇人點睇呢科

都係個句

諗食乜係世紀難題

三哥

做左兩年RA
1年FO
好撚好玩

番shift你會想死

你喺邊到先

又真 好撚慘

屋企

咁自己煮啦

我係至高無上嘅港女
只可以有人煮野比我食我係唔會煮嘢食
即使餓死都係咁話

百佳買淨餸咋我

原來認識我係送死既感覺

煮嘅要煮埋家姐姐係兩人份
唔抵

一齊攬炒

百佳係好遠

Call 我吖

邊有得我揀

殺咗佢整人肉叉燒包
今日成日係到整情人節禮物
曬到

kfc唔錯

今晚唔知食乜 食燒賣咋我

魯魯

持巴做唔駛捱夜

酒店捱埋夜 你真係屌埋我個份

捱埋夜仲要斷六親

不安 報驚

呢個細佬好恐怖

我平時唔係咁

我有資格揀工做咩

啦我做RA果時因為有個專返通宵所以好好多
唔怕自爆埋俾你聽呢一兩日睇到報紙話間酒店買咗
嗰陣時就分三更
07:30-16:30師奶搶住返呢更
09:00-18:00岩我返Office Hour
14:30-23:30中間冇乜野做聽下電話送Order
好爽

賣左盤

東南亞人都有J………

垃圾三哥

因為我又窮，毒，柒，蠢

我突然想食沙嗲王

屌

John john

,有妖怪喵飯食

前面叫人點歌果個潛左

柴灣i大 好多sporty 仔仔 日日比仔圍咁

試過搵東南亞人

見過真人走左

Sorry for being too horny

圖

岩岩見到有個籃球仔 好似流川楓

唱緊掛

白咖哩豬扒飯

Bear Only

睇下先

IG mar.mw

得兩張岩我
有個呢啲男友都唔錯

好正

唔靚

再睇就爆

屌原來曾經有人擺過佢上黎,我仲要有份話唔靚,點解今日到我擺上黎

你岩岩個果ig果個就正

就係想食呢個！or配雞

唔緊要啦，反正都睇咗咁多

唔喜熊嘅巴打係咪會覺得呢啲係死肥仔

麻麻地

豬熊都分唔到?

樣嘅問題

中出

打敗左
我岩岩又cap左40幾張

追返 原來支持係金翅年代嘅人

真老屎忽

係呀所以我咪話睇cc d post 大架囉我咪

係邊到cap到咁多

咁你咪好後生就知係gay

Tumblr 大撚把，頭先全部都只係係一個ac到cap出黎 痴撚線

中三

小五

重有一半有機會再放上黎

會有寶寶

最後嗰張

我日日同佢玩煮飯仔都得

熊豬點分？

咁搞法日日都會好攰

我黎

都老夫老妻lol

我今日唔會再貼圖比我抖下年紀大要回血

咩意思喎 我知要再肥啲麻

相信每個人嘅標準都唔同
對我嚟講佢係中等size 嘅熊

人地好似有肌肉

暗技升到53
冇人帶升

睇magican睇到我1999

台服幫你唔到

咁來吧

怨婦學人講老夫老妻

哦

唔係我講
係衰貝

咩黎

The Magicians
美劇

無讀好耐啦
個時返學放學日日經過健身室 網球場 真係好難把持

早知玩港服

個fd都係咁講

原來我衰呀

我比Ac我其中一個Ac你玩

衰貝

呢個係咪農莊黎

韭菜

我今次行荃灣
唔係我

反韭茜聯盟召集人

我最愛嘅嘢

青衣仔最多 柴灣康體科多大隻仔

我係會長

第一幅呢幅係靚 不過我越畫越攰

你畫到反白眼，仲唔休息

全部都唔識食
咁你地食唔食
榴槤 杏仁霜 皇帝菜 臭豆腐 生蒜
全部我都好愛食

一樣都唔食

皇帝菜

屌，我全部都食

打邊爐永不落炸蒜

杏仁蛋白

去泰國會買pack 榴槤

有咩玩

青衣毒撚多

好中意食榴槤但太燥熱啦

好中意佢地冇眼珠 我好變態

對波想點

近排發覺自己無乜gay friend
想搵吓人吹水都難

一定好好瞓

黎呢到

無樂趣嘅

邊爐一定要生蒜
炸蒜真係避風塘先食
係d fd面前唔食得杏仁同榴槤
佢地話頂唔順

揾我地

暗幻法掛
我要搵返我d ac出黎

練到咁多隻

青衣係多仔
睇你想比100個毒撚圍定10個大隻仔圍

why not both

好多都冇用其實係有兩Pair暗法
一隊秒龍宮同一隊秒凍原
我都係開電腦掛機就訓
不過我一借Ac比你我等於自爆

黎屯門比50個MK50個毒撚圍

史迪仔

...佢好似依排轉左場落旺角

成幾年冇食譚仔
屋企附近得南記

黃埔

d毒撚好恐怖架

痴線
我努力台服 雖然都係掛

突然間好掛住一個過左身既前度女朋友

乜LOUIS LEUNG教書架咩

黃埔點會無譚仔

真係唔知

有fd陪我就夠了

教乜

青大毒撚

識唔識到mb fd

介紹

台服你想唔想入族？
我港服個族係台服都有開族

早晨

好眼訓

係時候沖涼啦

沖完都好眼訓

好呀 求carry

你早啲瞓啦咁

雷弟弟早晨 and all
你揀顏色個色調真係呢
產起張紙個位堅型
俾番隻眼人應該另一感覺

聽日情人節
又係乜都未準備，又要跪喇

早晨
立體個位係自己拎黏土整架 唔係紙～
btw你做乜成日唔上水

以為你用兩層紙整霉上層個張黎做頂帽添，濕左再吹乾咁呢，下次試下
想一個一靜下姐，無咩特別野發生，有都係仔仔啲野。問題不大
掛住我？好掛住你喎我

毒撚先好J

不嬲都係gay friend

好啲漫畫發癲mode

打錯字

同弟弟我傾下

講起漫畫！想睇伊藤潤二個展

無準備過

開始諗住放慢番腳步，但佢已經睇緊去邊到旅行，兩個人機票又要幾錢咁 開心嘅去旅行，但諗到去到唔似可以同朋友去咁大講大笑反而係兩個人好sweet 咁就令我有少少卻步。我份人根本唔鍾意靜，去嘅話都想一班人。就係咁囉

唔洗準備

好肚餓

+1

都係在乎溝通同遷就啫
可能佢想你放鬆下，同時享受下二人世界呢
我自己中意靜多過嘈，不過一大班人有一大班人好玩嘅

+2

+3

等人準備

係你靜定悶呀

其實我明，我真係明。識嘅時間尚淺，了解嘅都有限。我好怕去到悶炸，兩個你眼望我眼咁就真係哂左個 trip ，唯一諗到嘅係晚晚
有時都鍾意靜靜地嘅，其實，我已經一心自己走一轉歐洲架喇。好似未同佢講，

好啦，我跟你
懶呀，唔理喇

出黎就想倒我米，走呀你

悶同靜都唔係重點,重點係......肯一齊

兩個人影下相，一樣野食兩份食，或者野下餐都好開心架
同佢一齊plan行程啦
我嘅大阪之旅唔知去咗邊

cc叔睇影帝睇到出哂水

百搭撈麵早餐

遲咗出門食唔到早餐

IG: cyrus_yuu

之前睇完個post 唔記得閂browser
結果今日用notebook 嘅時候，第一個畫面就係

[gay] 浮生若夢的心事分享區 (37)

希望無人見到

唔係講好左同我，仲有傑傑去咩？

自動出櫃

估你唔到喎今次
Btw有鬚喎

點解冇左一個禮拜懺悔三次重新出發五次既post

上堂張開呢個po

好彩個八卦同學唔係度

你去搵仔喎

有仔就同仔去啦

我冇話要喎
分享下俾啲其他口味人士即

你隻人叫咩名

好眼瞓

同仔仔瞓到自然醒
放一星期假

好想打J

好忙

咪話想同朋友去囉， hi fd thunder brother

做到好眼瞓，無停過

叫夜空幫你

幾時好

有仔真好

其實...有苦自己知

分囉

又有咩苦呀

拍拖本身係煩事

點解我唔覺

佢淨係會幫高富帥打

因為你冇份

不過有啲人天生唔係拍拖人

佢願意破例為你

你又知無

佢都會幫你啵

佢憑咩呀

不了 我守身如玉

日日咁怨

百貨應百客

一訓訓左唔知幾多個鐘
而家先醒

返到去on左先搵

夜空咁愛你
咁話你係夜空口味示哂愛

maybe我未玩夠

我都想訓多過9個鐘
好耐未試過

不了

未就係，年紀又相近

鍾唔鍾意拍拖真係睇人
有啲人可以拍拖完全唔理男友，當佢係sp only

拍拖真係好撚煩

因為你係黑洞only

又一班怨婦啦
日經

佢飛左冇得帽

下飛左啦

呢到每日都係一班，A0口呆獸，黑洞同怨婦既大戰

個朋友飛左工幹冇得帽

點攪呀 要整頓下呢一度

唔係我

屌到佢地滿足哂

佢地呀 不了

哦
真係估唔到你仲可以咁唔要面係到講

諗起都 不了

未到2月14唔駛賣自己所謂既優點

雖然都唔係

有得你sayno咩

唔好望住我
我怕羞

7月14就鬼門關
2月14就怨婦關

唔係開咩

7月1號鬼門開始開
14開到最大之後慢慢關
31關哂
應該

咩叫A0口呆獸

天生悶個啲

實有人like嘅

鬼門關IS A NOUN

9Up下姐

悶都可以覺得拍拖正

你咪係

我就天生無人要果D

7月1腿開始張開
7月14最大然後慢慢收腿
31號收返埋

唔明

月頭開始西痕
月中比人屌完
月尾就扮上菜
結果無人吼無限Loop

標題:這一根太完美了吧...

剪溜左

我kick到條link喎

好正 想擔住

冇話你踢唔到

Click

含啦

憑咩

好悶呀放假

好懷念廢青生活

二三月都無假放 好難頂

4月拎假同仔仔去台灣

唔好咁啦

我應該六月先拎假去台灣玩潛水

有仔無限好

無仔無樣好

有人鍾意自由身嫁

由你口中講出黎冇說服力

唔關我事 冇發春

幾時見到我怨感情

你不嬲都係痴線佬

下

痴線糖

id 毛毛傳

你地覺得一間餐廳有冇可能到依加都放緊新年假

年十七啦喎
我覺得無可能

我樓下鐘意食間餐廳到依加都未開門
但佢招牌又未拆 又冇招租啲紙 又冇裝修聲

無寫幾號開？

有冇人諗住考黎緊既入境主任/助理 ??

冇

無

仲諗住可以有戰友互相交流tim

真係無聽過依度有巴打想考
不過祝你考試順利
有咩難題都可以放低睇下幫唔幫到你

你都係疊埋心水間鋪應該執嫁啦

終於放學

水已山山

同學你究竟𥄫撚完我個mon未呀屌你老母
點解一個男人可以咁撚八卦

愛上了你

條友好恐怖
呻完鼻涕就咁將紙巾放係褲袋，張紙巾仲要用三次

哇屌

對唔住囉

同學你唔好咁啦，平時你啲頭皮已經令我好驚嘅啦

對唔住囉 冇垃圾桶係放住褲袋先嫁啦

垃圾桶係後面呀

掉埋自己落去啦小糖

反而如果個鼻係咁流鼻水，將紙巾用幾次無咩問題

應該會有人收你入族

多謝晒
岩岩收左種子 二轉左lu

咩GAME

原來塊面痴左塊膠布既我幾可愛 諗住以後係咁換黎痴 當係飾物

日日貼一塊 藥箱都變成首飾箱

仲變埋膠箱

咁就ok la佢應該會add你入whatsapp group

你痴哂成塊面？

我話走去練技就冇理到我
應該聽日有黑洞

呵呵呵呵 Study Break 一個星期既時間比我hea

我以前如果戴口罩果陣會寫d字上去 I am Handsome Good Day 呀呢D

右邊隻小腿

等到魯魯殘廢我再做你既手天使啦 邊到殘都得

你一定係個好浪漫既人

我有排都唔廢

左邊第一個可唔可以影正面

唔可以

自私食

不過有得含點解唔含 要打飛機

死mk腳踩上登
人黎同我懲罰佢

個脾好大
同我差唔多

想含都冇得含

應該幾好揸

佢好慘 笑唔出

樣衰是罪
利申 罪人

深夜食粥 肥死

食粥邊肥呀

食宵夜邊會肥呀

做開gym果d係咪全部都有精神性厭食症

sport fit

CUTE

唔係喎 我見到野食會好似傻左咁狂食

粥好肥架

死圖

下係咩

好想趁咁凍係咁行山

我都想
遲d一熱就咩都無得行

粥真係好肥 好易吸收架

一熱就辛苦到仆街

狂食都唔撚漲

應該係你唔識睇

睇黎魯魯要求唔係好高咋喎

不嬲都唔高

魯魯不如要左我 我唔介意爺孫戀

我唔係好老

啱啱識
病樣嚟

一落肚會變做糖

漲架 所以要日日keep 住做運動

好醒呀閃光豬 錫錫

幾cute呀 仲要係hehe

所以我鐘意行小西灣個龍X
一黎易行 唔洗膝頭哥痛
二黎我畏高 唔洗會驚到死
三黎行完可以去沙灘到跳落海降溫 順便𥄫仔

更衣室有個阿叔沖涼唔關門

係wor,閃光碌左歌未

錫錫

你幫佢閂番

夜晚晚都俾我班到份禮物
聽日有野送喇

我cute好多

龍脊
太多人啦
我鐘意大嶼山啲山
景都靚d

影佢

我平時會一兩點先行 果陣冇咩人 除左邊上衣曬太陽都仲得

其實點睇 定係我真心膠

......你回message果時未睇到條link

影黎做乜

share 比我地睇

想擺段RECORDING上黎俾大家聽係咩歌 想搵歌

好想知條女叫咩名
第二個條

召喚 多謝支持 巴打

sing rap please

自己作？

唔大隻

唔大隻無所謂，係熊就OK

唔係熊

丑定靚果個
丑其實係第一個

其實Zion.T都幾cutte

丑個個 我覺佢好有趣

講講下行山 有冇巴打過黎我挑戰一下溫哥華既Grous Mountain?
Elevation 1231米 行上去既話 行到1/4到就會去到point of no return 行唔掂既話要call 直升機救

最後最後一段要用埋手先爬到

不了
我新手黎

是咪要飲奶粉

是
食唔夠就飲

唔係個間呀

係廁所錄+有痰 求其錄
求歌

LET IT GO

我冇操到咁勁 咁大隻好核突 我喜好結實多D

呢段會唔會好d

臭閪我唔想要自然果種大隻 想要食大隻仔奶粉果種大隻 d肌肉好似靚少少咁

周杰倫？ 9up

英文歌黎

唔洗咁惡鬧我既

聽日就情人折,小丸子個人呢?

有冇咩推介

今日係學校 都有個大隻仔仔除晒衫

中田巴聽日係咪放假

我有飲whey都唔算好大隻,,要睇下你想控制自己去到邊種身型其實...我留意到好多gym fit既人都有用"大隻奶粉"

又點呀

你係咪食藥變女人果個

冇呀我記得呢度之前有條友話要食藥變女人以為係你

叫完我又唔應

你又真係理佢

打開名冊，十個九個都靚過我

岩岩搣左臉上塊膠布 搣出黎果陣好似用膠紙清黑頭咁痛 同埋好明顯見到俾膠紙痴完既位置既皮膚係白左好多...咩事

你用膠紙清黑頭

冇乜研究

送花俾你好唔好呀小丸子

瘦底可以飲weight gainer，碳水化合物多啲，蛋白質少啲
本身有啲身型想keep 就飲protein

响旺角食完飯
忽然心血來潮想去胡同睇下
但一睇價錢成2舊水不了

乜都無

各位你哋考DSE嗰陣點樣面對壓力？

冇架...唔通日日去op舒壓咩

睇仔

好想知數學系畢業既人同攞諾貝爾獎既人既見識差幾遠

慢慢黎，無得急

undefine 因為諾貝爾無數學獎

無計，呀媽生到我唔like做運動

咁我應該增重先

Yup

打機

咁貴架咩
老人價

黑洞升級啦

反正都唔入到u

聽日有黑洞

要邊做邊增重,唔係就會變哂肥肉

好想學d女人洗曬臉上角質層

係
唔做唔好飲

佢WEBSITE

一個禮拜都有3 4 次既

買野洗囉

呢度個年齡層係咪已經低到assume個個都係考dse

當然唔係啦
點解咁好指明搵我

睇嚟我都要變老屎忽

買咗咩呀

熊

耳仔d環 不了

賣晒肉先兩百幾個讚

唔講唔覺

下面有張賣撚賣屎忽賣波先191

是否可悲

見證到自己肌肉愈黎愈大是很high的

比圖我地等我地一齊high

我好似有見過你既相

又係時候訓

@chrispherr 我既新老公

好cute呀

大圍野 省子包
MK 牌字

Agger

Mastermind

Michael Kors 有米

MK好撚平

痴線 我用緊baleno咋

用緊polo

今晚，我決定上黎陪大家

散紙包係12蚊店到買

多謝你呀

快樂呀快樂呀
雷弟弟 做緊咩

我個中四用到而家 唔捨得換
經歷左兩任老公我都叫佢地千祈唔好送銀包俾我

真係好撚平
外國Outlet場d MK放曬係地下任比人揀
MK 既Qc算係垃圾

Coach雖然老牌但平
我買比老母都係600蚊個長銀包

點解我上次睇要 二千八

見自己做極都冇起色是很sad的

上網睇，慢慢試
試下食多啲碳水化合物，姐係飯

你識去Outlet場同有VIP過季平到喊
我做過一年賣Outlet貨嘅鋪頭
重有好多好多嘅牌子只要你唔係貪新款同小瑕疵
Outlet場好多平野執

Westwood而家仲興唔興

已經完咗

哥哥有我去？

我舉例
一對Chane_既鞋係鋪賣2500
但係我鋪頭賣600蚊有賺
你可想而知時下嘅港女幾on9

留個電話有貨通知我？
帶我去啦不如

冇做啦
自從做完呢份工我冇再買過任何名牌子野
因為好浪費金錢 當你知道你買嘅名牌子
原來可以用一折呢個價錢買到嘅時候
你重會唔會去追
我就唔會 除咗買俾老母

身材好好,但個樣唔係幾似local

我宜家先食晚飯

陰公豬

唔知似香港local定坡坡local

喺學校趕工呀唉

介紹乜？

各位早抖了

ig 已經成千七following
應該有八成係仔

呢type都幾好丁

Good night

Good morning

每朝都爭取一分一秒可以合埋眼嘅機會

隻貓嘈左我4個字

刷牙要合埋眼刷 沖涼要合埋刷沖

起身啦臭丸

點解我要鬧鐘未響就醒

著住件毛毛褸出去
好暖
擺返書包
好大舊

我次次都六點鬆啲醒一次，明明鬧鐘教左六半

早晨，雷弟弟and all

番工唔帶袋，但今日有帶住仔仔份禮物去番工

痴撚線 條友又大隻又型，揀件咁撚噁心既豬扒

得一張好睇

屌死我啦

呢次真係404

你被屌埋我果份

好正喎

我著眼點係大屌同樣

/bbs/thread-3027283-1-1.html

重溫下

大屌咁重要咩

大字得個痛

經驗談？

其實我鍾意含,唔係鍾意俾人屌 想好似D倉鼠係供水器飲水咁舔大屌

講到試過咁

agger

不過俾小屌1屌滿足咩

係唔係都唔舒服做咩要比人屌

我諗D 0都係想同1仔碌鳩有最親密接觸姐 插入去先感受到碌鳩既溫暖
同埋被佢屌有佔有感 唔屌同做你普通兄弟冇咩分別

係爽架

經驗之談
一開始係痛既 之後咪爽lor

愈大愈爽

咁我又唔知
試過1次咁大把

禁果

其實靚仔腳巴你Deserve better

爽唔爽睇人，真心唔覺爽

靚條毛
真心無人話過我靚仔 但個柒字

又話陪大家
我趕工趕到1點幾上翻水嘅時候你去咗邊

唔爽
但係呢排有諗過買玩具試下開發

1點已經訓左了

唔係話你
btw魯兄早晨

我10點已經瞓咗

10點先岩岩返到屋企

好人咭?
你有資格派咩

呢張唔係好人卡黎 純粹想講其實佢唔洗禁慾

休息完一做野好爽
又再燃燒起我對呢科既愛

首先要有男朋友

上年就係同老公食buffet
隔離左右全部一對對男女 自己都覺得怪

所以唔會慶祝
況且佢唔係香港

好彩提早慶祝左

我發現坡仔好多都唔怕俾人知

一陣同個女仔frd出去睇禮物

風氣好唔同

已經習慣左出街都冇顧忌拖手同攬

閃死人喇

近年係香港多左好多係條街拖手同攬既人

真好

好多時係不自覺地就會，我都唔想

hku附近周不時見到

弟弟呀，唔好咁啦，哥哥要番工，早瞓左炸

有野搵我直接打俾我啦，唔洗怕嘈醒我。為左你，我on call 24/7

我一定唔敢拖 抱 錫

首先

我呢個程度點止係食屎咁簡單

碌撚嘅生活真係好正，係旁人眼中
我都唔敢架，偷偷地都會嘅，搭巴士坐最後，戲院入面呀，行啲無咩人行嘅鋪頭呀，屋企大廈後樓梯

已食
但我有仔

原來村巴要食

各花入各眼
我家姐男朋友都165

你家姐幾高

148

侏儒？

好mean

難得冇野做 煮下薯仔排骨

賤嘴

佢家姐又唔會知

唔mean 我成日話佢地係哈比人族人

咁你幾高 父母幾高

幾年後我發春先同我講

康熙

爸爸167 媽媽160 我173
好興幸自己似媽媽個邊
但我個樣矮啲嘅應該真係可愛1千倍

所以你先係哈比人

我想做哈比人

細粒好q！

細粒笑死

冇你電話
知你翻工架 我講下笑咋

0既1千倍都係零

幫佢含J再淫賤咁望佢個爽樣得唔得

不知幾正

啊，原來係幕門，岩岩無睇名以為係夜空

bbs/thread-3029092-1-1.html

我15x 咁我q唔q

Okay 快d黎比哥哥攬攬

岩呀 高矮差

Tracer錫錫

得意呀

係門巴

遲d要影證件相 而家開始要執下個樣

FACE?

點知係香港人

I ask tree

重點係個樣

食個LUNCH都咁貴
以後LUNCH捱麵包算

我張影得好柒

著住制服 含得用力的 吸實的

顏射佢副眼鏡

一路玩佢粒Lin再幫佢含，慢慢聽佢啲呻吟聲

未到深夜就咁淫蕩

2月14

引佢食 又彼 打佢面珠

幕門 size唔野少 嘿嘿

同哂經理講炒公司魷魚

弟乜撚 哥乜撚

中出乎?

咁激進

中出我家姐 ?

哈比人仲好易比人抱起玩火車便當
諗起都

web版好用左

有直接UP圖
唔同台嘅清單清楚返
POST會直接接住下一頁唔洗特登禁制
仲有自動CUT QUOTE

當然係你啦
諗起比鮑魚食左我啲肥膏精就覺得好浪費

做得好

OH oh oh

你恨唔到架啦

個攣毛好似一個肥人

個孿毛都叫肥

有冇人可以同我玩一晚快閃
係街拖手
拖完聽日當冇事發生

what is the point

嗚嗚嗚 我要抄 我要車輪

拖黎做乜

想試下拍拖既感覺姐

我話好似某一個攣毛肥人

咁係唔會有

已經一個禮拜冇丁 因為天氣好凍 好想射😭😭😭😭😭

😩😩😩😩

😥😫😖😟😞

Pmed

noted with thanks.

啲emoji

特登用手機打架我🤓🤓🤓

即係ptbf即

無錢收
狗也不屌

貼錢也不屌

原來而家PTBF咁易做?拍拖就有錢收架啦?

boyfriend 唔撚係拍拖咁同鴨有分別

打錯 拖手就有錢收?

我諗番起之前有條女有個PTGF價目表 乜柒都唔俾做 但又收勁貴

咪係囉
睇佢價目表

屌搵番

笑撚死人

你咁得閒唔洗返學咩?

俾您發現左
我考完MOCK啦
今日係考其他X既MOCK

「不必送我 大門要關上」🎵🎵

你唔係呀佢你都岩

Dse加油 考咩科

u rnot alone

瞓左12個鐘好爽

聽歌啫呀仔
請勿投放過多感情

淫P果然見得多世面

好彩我都瞓咗9個鐘加自然醒

容祖兒嘅咩歌呢

好正訓到自然醒

天窗呀

今晚做乜好

西女人老公呢

做我做我

一向weekday唔响香港

黑洞練成

今日咁多學生哥行腦場

咁洗唔洗補慶祝

又食左啲咩

打機呀

以為你講食野

咁快61

情人節都要做柴可夫

情人節喺屋企頹食波仔咖哩飯

如果唔係佢係我老母
不過佢係同事面前有得Soso個仔揸車接佢放工
佢又開心都冇計照做

你返腦場架

情人節係自修室好努力咁重抄筆記

日掛夜掛全體3000up傷
不過miss到

岩岩先訓醒
完全唔想出去買野食

情人節自己由公司行去ifc搭鐵

不如出黎同我食啦
無地方去

本身黑洞個命中較低左
所以一係幻一係爆流

你份禮物送咗俾佢未呀

嬲緊，545同佢講我就放，邊到等
645先話啱先瞓左。好彩我醒目搭左去佢個邊地鐵站等佢

phy chem bio m2

大家有冇gel頭既習慣

唔好情人節先黎鬧交呀下

無 幼同軟得濟

有

情人節依然係要做gym

咁難得先練到一隻

憤怒中

港女已收godiva

你用開咩泥黎gel,,新手求指教

係街唔記得

我頭超硬,"鋼線"頭咁濟

份筆記好似抄極都有

冷靜啲 翻學攰架嘛

情人節依然要係公司瘋狂OT

加油加油

交已鬧，高鳩興
情人節快樂

唔好嬲

我寧願要硬
我仲要頭髮勁小
不過隔離飯香

懲人節依然要係屋企訓教😭😭😭😭

唔係呀嘛

搭地鐵番緊屋企
禮物無俾，送俾大佬好鳩過
898

送俾我

唉明明有伴都咁
情人節咁樣收場

省子包要？ 攞去

乖啦

散子包岩我
我好鐘意用

仲有8頁

背啦，抄黎做咩

想整齊啲靚啲炸嘛

抄哂先好瞓

係，你平時真係好就我。
但今次你真係自撚私。
（短述）
約左，時間到無反應，瞓柒左，樓下等緊，就食飯唔落。完。ok bye

痴線

咩功課？

冇呀重抄本筆記炸嘛

抄晒有咩幫助

決定抄到8點半出去食飯

想當年DSE都係不停咁抄番黎

冇
都話想靚啲整齊啲詳盡啲

唉 好慘
喺到呻下 呻完就sweet翻啦

晒時間

佢肯抄野 已經好好啦

你又岩

話哂我都旅遊第一

係你個到第一有咩意思

心理上滿足

係呢到都冇第一 點出去同人競爭呀！

同弱過自己嘅人比有咩意思

轉唔到去第39頁,要隔硬係條BAR度打39

乜你冇出去食仔咩

情人節快樂

好 食野

嘩 一行出去凍死

打機 不了

情人節快樂呀塞仔

2月14日快樂

我都係元朗

屋企已番聽日繼續番工，OT 搵銀都好過約佢

係至好
約親正衰仔

間間茶餐廳晚市都50幾60幾
仲凍過個天氣

bad boy bad boy

仲嬲緊呀豆仔？

到下個post 再上水

好好好

佢同埋張彥博都幾好j

張彥博仲識彈結他

主席要求點人數

對腳 手臂仔 正吖

雷克在

食糖水

在

屌你老母情人節放湯圓
係啦我知我得一個人食咋

哎喲 件衫cut低的 緊身的

松記

我隔黎就松記

你又唔係元朗

揸車入元朗搵你

知你住邊了

IP都唔洗Check